屌你老母，係警署你驚乜鳩？

如果係我，自殘囉，我死撚左係警署裏面睇下你班仆街定我驚，入到月去佢要玩你咪鬥大囉

on9唔記得咗有人lan線自殺咪又係不了了之

示威者點同強姦犯

網上兇狠，現實碌撚
你入到去實淆撚到喊啦，不過你都似係係屋企指點江山個班黎嫁喇

係架，所以我一日都無出過去，加油呀巴打